介唔介意同男友性生活唔夾

拍過四個男朋友，第一個性慾旺盛(可能果陣仲年輕啦20歲) ，佢既Size係理想型(果陣唔知，依家諗番先覺) ，技巧 時間都唔錯，大家都好Enjoy。我係佢調教下，慢慢都變左性慾強！
（當然果陣無比較之下 ，就覺得個個男仔都差不多 或者識扑野係男人本能？)

分手之後，識左個34歲既男朋友 。同埋佢以前拍過10年長拖，就以為佢好有經驗。點知到果個Moment，佢先話自己唔得(軟)！同埋個Size 係好細(真係手指公 無吹水) ，佢都坦然講一直諗住睇醫生，我都唔知俾咩反應好。(後來試多兩三次，真係勉強少少硬，入到但3-4分鐘就完，同埋真係好細 做做下會線出黎) 。自問接受唔到， 好快就分手。
之後果個就吹水王！成日吹水唔抹水，講到自己硬過鐵，持久王etc。Size 就一般10cm倒。
到真正黎果陣，一尾狂插，完全無技巧可言，一個姿勢3分鐘，完。真係唔得唔好做吹水王啦！性格問題分左手！
到依家哩個男朋友，其實係曖味緊一齊之前，我都坦白講我個人好注重「Sex」，佢就表態佢無特別。咁佢對我幾好，好照顧人。同我差不多年紀，但到埋位果下，大家前戲做完 我又濕曬 我一摸佢微硬！ 帶完套係完全唔得！軟 細 (指公Size)

同我差不多年紀，但到埋位果下，大家前戲做完 我又濕曬 我一摸佢微硬！ 帶完套係完全唔得！軟 細 (指公Size)我就幫佢CHOK番硬，但竟然射左。我真係咩MOOD都無。心灰！！
唔好話我個樣問題，自問正正常常有人追 會打扮下。
想搵個除左性格合拍，原來Sex 夾係咁困難既事！
全部真人真事 無吹水！
唔使PM我，無興趣。純呻！

放心一定好多人PM你

因為連登好多GAY佬

香港好多男人都有早洩問題同埋唔夠硬。

咁咪你插返佢囉

未夠硬因爲你唔夠正

我1個姿勢得5秒 再郁就會射

假膠?
一個10cm 另外兩個仲要手指公size
樓主去左韓國

pmed 超硬超持久

咁多人唔做運動
勁極有限

gat

諗起d連登仔次次講開洋腸就話人得個大字軟皮蛇，又話香港撚中等size又夠硬，好過洋腸

想搵個配合既男友都咁難

唔駛pm我，無興趣。純呻

夠硬好緊要

原post係beauty exchange

夠大夠粗都好緊要 仲要有技巧

手指公咁細

同樓主調轉
第一個男朋友size正常但冇技巧只識狂插
第二個size好細又快完事，似你34果個
現任好撚粗好易硬又持久，一做就兩個幾鐘
一日做三次都好硬
拍到第三次先知sex原來係可以咁享受

波台假膠都有人信

潮文口水

屌你老未，男人同幾個男人扑野關我撚事咩

你個樣，你個身形，你個體毛，你個體味/口氣 同你個格/臭西格 都會好影響男人表現。

This

又喺beauty exchange 廢文
post嚟托柒咩

其實有咩方法可以持久d
無論屌飛機杯定屌西都係好快想射 一定要停下插下先耐到少少

理想型係幾長幾粗？

睇睇下覺得自己睇緊 渣ga 篇文咁

有無比較過男友硬啲定自己硬啲

前度又係咁 有個拍過4年拖既女朋友 以為都有啲技巧
點知一味淨係識狂插

反而現任乜都唔識仲溫柔啲

唔係狂插可以點

太持久點算

多啲前戲

我之前2個男朋友都係 第一個又係好細 含含下自己會淋返 好尷尬 第二個個size 還可以接受 但勁撚快射 有次後入chok5下就射咗 又係好撚尷尬

好多人都係咁

Size就話天生姐
咁持久同軟硬應該後天有得補救㗎？

咪撚玩啦，速度，力度，角度都好緊要，慢慢學啦

有時慢慢一入一出仲屈過係咁狂插，發覺好多人睇av睇太撚多啦連屌閪都唔撚識

做咩咁多人屌廢文？係咪又軟又細講中曬佢地

靜係一味以為睇多幾套AV就自吹自擂好撚勁

條丁咁小咁短
同殘廢冇分別

想問下有咩技巧
真心想學

真心想知
夠硬 但係插到攰都未想射
插多兩插軟埋係咩問題

乜原來真係有人手指公size
手指公size除左痾尿重有咩用
連打j都唔可以成隻手chok